點解d人話女人心淡好多次就會慢慢冇感覺？

我夠成日心淡啦 又唔記我放得低

Ps 借朋友ac出post

你唔係女人囉

我巴